唱歌問題！

有冇人教下我可以點樣用丹田唱歌？

訓係度大嗌

個個人都唔同 單靠文字好難教 介唔介意錄兩句黎睇下咩情況先

你屙屎谷屎嗰度力加埋鼻發出 唔~(谷屎會發出嘅聲) 嗰度力, 之後嗌

張敬軒網上條片教，我學咗唱得好咗啲

根據我咁耐以嚟嘅自學心得，總結咗雨面3個比較易入門嘅方法

1. 幻想下屙屎果陣個狀態，但肛門唔好外放，要縮返，如果唔係就真係屙屎

2. 向前彎腰大過45度躬住身唱，手可以㩒地下/捉住對腳

3. 吸一啖氣攣大口，呼氣但同時要卡住啲氣唔比佢走

呢3種方法應該可以比你摸索到個大概嘅感覺 你可以試晒然後搵之間個共同感覺